發現近排有人借祝福為名燈我為實

可以點 佢係咁祝福我有拖拍
我唔想比佢燈到廿歲都A0
我都係燈咗你一鑊姐 唔好Jer我啦

冇㗎啦你，孤獨一世啦。
R.A.P.

789我都唔想20歲A0

你係咪燈嘅最高境界 反燈咁我就有得拍拖

牙Mad佢係咁祝福我 對我嚟講簡直係死神的祝福

洗唔洗燈
我都係一世A0

祝福晒全post人

我都想有拖拍點算

我大燈神都識收斂 你地唔好逼我 我一出山你地渣都冇

我唔驚你

祝你唔洗做魔法師

好羨慕其他絲打有好多人追
我冇人追過
毒絲冇人權

我都冇 點算

真心咩
身邊啲絲就算a0都有人追

搵唔返

我有唔洗日夜係連登

條友燈到我仔都冇埋可以點

祝你好多人追

咁我應該講希望你搵到定希望你搵唔到

唔好燈 求你

乜都唔好講

有啲人有都上連登虐我呢啲單身狗

我想試下比人鍾意既感覺

..叔叔祝你冇人追

幫你打佢哋

你好快有男朋友

屌你鬼係A0

典解有人負評我

我唔入個啲Post
我都想

屎叔

Bjai快啲打

你係咪燈緊我

我係12歲(後)a0

笑死

我係真心祝福你
我真係冇燈你嘅意思
希望你真係知🙏

佢成日呃人 扮純

789

你係燈鳩緊我 仆街

我純過蒸餾水

爆炸豬 求下你炸死佢

我冇啊。。。

咁係啲蒸餾水太濁
Made in china?

求下你唔好再比任何祝福我 幾時先好似我咁識得收斂下

？？？？

你A0咩

我係冇嘢可以比你燈

佢唔撚係

我12歲（後）a0

Foresee 到你下年有女女

屌你老母

即係24歲啦

我嚟緊會去搞gay

我o0

我18醉

冇可能

雲b

Underage drinking

星b

你改左名 認唔到

屌你地班假A0蝦我真毒撚

咪臭係

你考成點

我都唔信你了

其實都真係冇 thanks

又係而兩個友吹水吹到出隨心秒回post

超水準

我A5
我大大方方承認

掂啦星b

我想自摺了

做我O6吧

理想與現實
唔好立flag